ios13 設定緊急救助 shortcut

類似咁，仲有好多動作可以做
唔洗解鎖都行到

Pishhhhhhhhhhhh

推，有無詳細教學

我都特登寫一次post圖，
你搵返啲格仔就係㗎啦

Okok,唔該巴打

等你既教學

巴打你可以share你個script架喎

不過記住用空殼ac

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

cls
原來仲有ssh
一鍵洗左屋企部機不是夢
sudo rm -Rf /

LM

lm

Lm

有啲位搵唔到好似你咁set既？

有無得set 大叫”喂 siri，救命呀！”就做shortcut 堆嘢

Android 撚照推

巴打不如整合下
好多人用iphone
你既Shortcut 可以救手足

推

有
可以set 嗌特定字句去trigger 行一系列既shortcuts

我ios用英文，睇落可以用siri call shortcut名